香港作家王迪詩嘅睇法

conclusion
1. 唔好同警察硬碰,我地點都係蝕章
2.唔好再衝,衝既畫面文宣當然可以解決但浪費時間(E.G. 機場傅國豪,JP MORGAN 中國人)。反而應該走埋去問佢點解支持警察,我地五大訴求冇港獨,點解我地係搞港獨,見一個問一個搞到佢地成班白痴咁樣
3.和理非上場,唱歌遊行咩都得就係唔好衝
4.無限期三罷,返工唔做野(留晒D 野比藍屍做)